［TVB戰線！］HP、Panasonic 咁大公司 去番cctvb落廣告 都冇人理？！！

順便

Panasonic係長期客戶，本身信興都係藍

push

推呀

推

有人話D 窗口機臭

今日有冇任做

唯有連Panasonic都唔撚幫襯

pan記係信興代理。

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道